元氣starbucks有冇最低消費

我好窮 就咁入去食一碟 飲綠茶飲到飽得唔得
可以坐幾耐？ 屋企冇錢開冷氣

既然你入得 咪坐到佢叫你走先走

我自己一個驚呀

Starbucks鳩坐都得啦 或者成枱人買一支野坐

搵司徒浩南幫手

一碟都唔叫會唔會好衰

Starbucks 主要生意係外賣，
D位你唔坐都一直有人由朝坐到晚。

使撚買。大把人鳩坐

我都想知

有人飲完唔清枱,坐落去扮自己買

starbucks不嬲就咁坐低唔會消費

不嬲冇，變晒佢地做自修室啦，學生全面進場

元氣可唔可以温書

坐一陣先，跟住去櫃檯攞杯水 （佢以為你幫親左）
跟住攞住隻杯坐成日

叫碟蛋壽司啦，魚生有蟲蟲架

叫一碟九蚊既

生薑係咪任食

Starbucks 大把呢啲人！你可以去洗衣街果間睇下

係
茶任飲

點解,有人敢係M記溫書, 冇人敢去星巴克溫書?
怕比人屌?

問佢拎杯水坐足成日都得啦

入去攞杯水坐陣
星巴克啲員工會多謝你幫佢罷咗個位

食一碟，然後集體肚痛

元氣低消茶水+1

返工型罷工

返工零產出

講明迴轉 ， 碟野唔岩食未唔拎

食生薑飲綠茶
健康生活模式

即是點

衰？冇計啦 貴叫佢美心咩

支持環保

starbucks唔洗錢喎
帶本書/電腦睇成日都得

睇睇下見到有蟲又可以call 食環

我想搵個地方坐下姐

食飽早餐, 11點一開鋪就入去坐滿佢
唔叫嘢(or叫一碟擺喺度), 齋飲茶
直到下午茶時間先叫少少嘢填肚
坐到9PM, 好似work

會唔會趕人走㗎
呢個社會歧視窮撚

坐Starbucks ，無人理

會唔會出禁制令禁止窮撚食一碟坐一個鐘

攞starbucks杯 淨坐

唔係大把咩 溫書私補都霸曬啲位

香港法例有無 規定 咖啡客飲咖啡時間，無丫嗎，咁coffee shop打開門做生意，入到黎可以飲到佢關門

好多大6里都係咁 你怕咩

無!!!! 更加緊要既係你入元氣, 可以坐三個鐘都諗唔到食乜好

大把人唔買野飲坐係到啦，洗撚驚咩，推到黑店仆街

叫烏冬啦 逐條逐cm食

屌你 話朋友黎緊。坐到手機無電。就話被人放飛機

可以只叫一碟坐成日

佢叫你走先好走囉

可以的 良心企業

罷工一定會有抗議遊行，沒有抗議遊行就只是半吊子的罷工而已。

Starbucks 坐位好似係屬於商場公共空間？

叫碟青瓜卷，半個鐘食一粒，未食晒埋咩單姐

都無話唔得既

有無話邊間冷氣涼啲

拎部無電既NOTEBOOK入去坐到差滿先走
連住佢WIFI瘋狂DOWNLOAD野

拎碟野放係自己面前, 望住佢2個鐘, 放返落迴轉帶. 走人。
Btw係咪全部店都轉哂做火車迴轉帶?

咁又唔好有CCTV

拎住本書坐一世都得

叫一碟最平嘅壽司，然後半粒半粒飯食，令半粒咬一分鐘，然後舊蛋或魚生用筷子慢慢切開十份，再每份咬兩分鐘，食嘅時候一路配佢啲薑，食曬啲薑同飲曬啲茶先好走，可以嘅話食埋隔離台啲薑同飲曬啲綠茶粉

帶個保溫瓶去坐
人地仲會以為你係bring your own cup嘅環保撚添
加多部macbook
嗚哇 好文青啊

拎杯水坐半日啦大聲屌鳩佢就得

平時m記打牌打機果班最得閒又唔幫手去下

starbucks一杯可以座到佢收鋪, 不過最好一杯都唔好比佢賺

半個鐘食一粒

starfuck唔係鋪入面果d(姐係係商場中庭寄生果d)好似係可以任坐

其實可以claim 返醫藥費同心靈創傷賠償

利申 發夢見過

其實唔買都得 面斥不雅咁解

有朋友以前試過等人冇地方去，入元氣叫碟最平既，坐左個幾兩個鐘，店員都冇黑面

唔會

6月前
一直都咁做

元氣日日4點幾入去坐 坐到9點晚市又做少三轉係會員既得閒拎定張飛 過左咪再拎過

利申入過去溫書冇人理

Starbucks 駛撚買
拎人二手杯可以坐一日
記得袋要放櫈
地下污糟呀
仲有最好打完波成日臭汗入去涼冷氣最爽
爽到得閒舉高手伸下懶腰

嗱，元氣呢
入到去坐如果係火車枱，就望住火車軌，有人問就話無壽司揀既，之後個職員會教你用PAD落ORDER，記得要千多謝萬多謝人喎。之後慢慢揀，揀得耐左，職員又會黎關心你，到時問點解無我想食啲壽司既，自由發揮喇例如紅豆軍艦之類。

回轉枱，就簡單多喇，淨坐等人問就重覆上面無我想食啲壽司部份就得

on9
野都唔撚洗買啦
叫佢比杯水都仲得

叫都唔撚走

係醜心

呢幾年成日齋坐 未比人鬧過一句

噤錯負皮sorry

入去鳩坐啦，重買乜柒？

push 和理非

飲住綠茶自修

蛋變壞痾到仆街啊 飲綠茶穩陣

有又點？

唔洗 成日有條傻尻入地淨食薑同飲茶 跟住話唔岩食

食酸薑食到飽為止

帶埋拖板 手提電腦 電話 充電器 玩一日OK？

Starbucks, 執人地買野張單或者上手個杯，放响枱面就坐全日啦

講真你拎個starbucks暖水壺（冇就問朋友借）入去霸位 佢都分唔到你係咪真係買左咖啡啦

個杯循環再用 唔駛再買

叫一碟最平既 一粒一粒飯咁食

就地失禁都得啦，最多俾人趕之嘛

Starbucks 最平既野係方包
$12
Cinnamon toast, fruit toast, wheat toast

再唔係帶Starbucks杯日日坐

利申：前員工

司徒浩南式飲茶

其實可以唔消費坐，我地唔會理

Push

呢排去開吉野家坐卡位

呢D 鋪頭, 店員直頭歡迎光臨啦 又冇傭分既

元氣食TEA
都係入去叫一件芝士蛋糕, 飲綠茶

直接入去飲綠茶，食酸薑，然後坐幾個鐘諗食咩，最後都係諗唔到，直接走人

有無人陪我先，講明先我要自己一張枱，唔想同你班毒撚咁近

個個禮拜都要去starbucks補習

唔撚洗買野架喎

starbucks 任坐啦

最多有d仆街職員會問下你要唔要幫你order，你答佢等緊人

再有人煩你你甚至可以大佢話要打去office投訴要求解釋，上面好驚人投訢嫁

利申：前職員，仆街美心食屎啦

元氣唔係有限時？

阿李sir 香港特別行政區法例有冇規定茶客飲茶嘅時間呀?

揾日組團食元氣啦

野都唔駛叫
我成日去坐一日

你sure蛋一定無蟲？

上次拎住個M記去starbucks食，佢叫我走都唔理佢

我奶共咋嘛 關你叉事呀死肥仔 元氣壽司 而家擺明係你大佬美心搞事

拆撚左間鋪啦屌 仲慢慢同佢玩呀

逐粒米慢慢食

都係o個句: 罰埋自己...

係就係，不過成本低到食唔食冇乜影響
就算俾你入佢廚房攞幾包酸薑走都冇乜特別大影響

平行時空

正想講大把人溫書啦

去元氣食一碟+任飲綠茶
再幫佢條帶D壽司開晒蓋睇吓新唔新鮮咁得唔得

酸薑放題

我窮既時候 會一粒一粒飯咁食

用佢既杯，飲出面既飲品

完氣就直接唔好去啦
企starbucks坐下好啦

帶支佢有賣既水入去坐到收鋪

Starbucks增值八達通有30分鐘wifi
或者6蚊一支波板糖

我見過人叫一碟壽司但食左兩兜姜

隨便坐 9成嘅partner都係黃 大家都明

成本既野我唔識
我坐喺度兩個鐘 唔知佢一張枱兩個鐘可以賺到幾多錢希望唔好阻到人

彈出彈入囉

元氣 0$ 下午茶

我樓下有兩間元氣
希望可以慳到半日冷氣

我真係親眼見過隔離條友叫一碟最平壽司食晒成盒酸薑睇雜誌睇成日

yoho竟然唔係

諗起個畫面都想笑

starfuck好多時啲檯係公眾地方
Nonpublic既 拎個Starbuck杯坐到完場

另外元氣 你可以去問問樓主
元氣下午茶

清你失業定廢老咁得閒嘅

做元氣
冇限時 大家慢慢坐

Starbucks 冇食肆牌係咪唔可以堂食呢？ 咁有枱有凳放係店出面， 商場又畫左一個區俾Starbucks d客人。係唔係可以1823 俾食環查詢下呢？

有手足已經示範左
元氣下午茶

啲cake係邊度入

驚咩
佢趕你咪走
又唔係叫你趕都唔走

唔好提

唔洗
帶部電腦入去坐一日啦

on9，你喺度鳩坐咪會令人覺得原來冇人罷食仲好好生意跟住港豬就算啦反正都冇人罷咁我都係照食啦

拎自己隻starbucks 杯擺喺枱面坐一日
dse時代成日咁做

唔清楚 做樓面

所以我想多啲人陪我

拎杯水鳩坐全日

所以出到黎要大聲屌d野垃圾唔乾淨，食到肚痛要睇醫生

So9sad

我屋企兩老 由藍變黃
但係係和理非 佢地星期六日
會去美心旗下既店坐
齋坐唔食野仲要拿鳩佢d水飲

啱 生豬肉壽司等極都無嘅

溫21314

生魚刺身 都可以

出去食

速龍都唔驚驚starbuck職員？

。。淨係想嘆下冷氣

一個仙都唔撚益starfuck啦
攞部電腦/ipad入去坐全日啦

我想問入到元氣/starfucks放隻蟲喺壽司上/野飲內，搞大佢，咁樣work唔work?

拉大隊入starfuck坐一日

千祈唔好咁做

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

今日放假，3點開始單拖坐starbuck四人位

老老實實 係有d柒 不過組隊一齊去會好啲
因為實有藍絲嘈要你讓枱

佢出賣香港人衰唔衰？

元氣下午茶

著拖鞋傷去跟著除鞋R腳指

今晚有無人陪我食